成場運動就係因為你班仆街搞撚散喇 屌你老母

圍圍圍 圍公安有乜撚用啊? 唔撚識分開個金毛?
你圍住一哥都無撚用喇 有乜撚野用啊
仆街 我一直支持 你地而家搞啲咁既野?

囉囇d野咪比佢走囉

圍公安有咩問題
佢混入人群想搞事喎
放撚左佢容乜易轉頭回馬槍dum氣油彈

你冇野下話 核彈都唔割喎 師兄

批評同唔割係兩回事, 大佬, 你地而家阻救護呀, 唔係衝一個入面無人的垃圾會呀

依家個問題係 佢可以製造混亂 打遊客 犬就可以大條道理清場

要影相影樣 影撚哂喇 仲想要乜野啊?

手機解鎖

傻閪，
佢換件衫就變記者
再換件衫又變黑警

禁現場有把刀

你係米插佢幾刀都唔割？

要分析下…下一步同個後果🤦🏻‍♂️

最撚搞笑係金毛走喇
你地班人有無撚病 係人見到到救護都自動讓路喇
之後我地又紅海又成
而家呢? 咪撚再同我講入面收唔到
你自己呢d 良心會同你講!

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。